(台測)Why did you say that name!?

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.若干年前，奧林匹斯十二眾神之王宙斯創造出人類，但他的兒子戰神阿瑞斯因為妒忌而開始縱使人類發動戰爭，最後遭宙斯等眾神放逐至人間。臨終的宙斯創造出以保衛人類為使命的女戰士族「亞馬遜人」，集體居住在一座與世隔絕的天堂島，島上還遺留唯一能夠殺死阿瑞斯的利劍「弒神者」（Godkiller）。亞馬遜公主黛安娜從小嚮往著成為偉大的戰士，由於母親希波呂忒女王一直反對她習武，她只好偷偷和她的阿姨安提奧佩習武多年，雖然希波呂忒之後發現小孩瞞著她習武後，但也決定放棄阻止

2.氪星是自然環境惡劣的遙遠行星，星球居民幾萬年來榨乾天然資源，導致星球核心開始不穩定。科學家喬·艾爾試圖說服政府長老，讓他得到控制氪星人工生育的「中樞寶典」（Genetics Codex）來保證種族延續，但軍事領袖薩德將軍無法忍受墨守陳規而在這時發動政變。喬偷走寶典後與妻子蘿拉決定忍痛將他們剛出世的兒子凱·艾爾送離氪星，將寶典輸進凱的基因裡保管，隨即將凱送進曲速太空艙中送至地球。絕望的薩德親手殺死喬，而政府軍成功奪回局勢抓獲薩德，將他與剩餘叛軍集體以冷凍狀態由監獄艦船送進幻影區中流放。不久，氪星氣數已盡，蘿拉許願希望兒子凱「創造一個更好的世界」後與星球陪葬。凱的船迫降在美國堪薩斯州齊莫維爾小鎮的一塊農田，被農夫夫婦強納森和瑪莎·肯特收養，起名「克拉克·肯特」

3.由超人和薩德將軍的恩怨所引發的「黑零事件」過了十八個月，超人成為了一個備受爭議的英雄人物，處於被支持者和反對者之間共同擠壓。與此同時，億萬富翁布魯斯·韋恩已經化身為黑暗騎士「蝙蝠俠」，守護了高譚市接近二十年，而他因為在事件裏損失了位於大都會的韋恩企業分部與多名好友，開始將超人視為潛在威脅。而身為超人的克拉克·肯特得知蝙蝠俠近年來的「暴力執法」...

4.數千年前，荒原狼和他的外星生物軍團天啟魔，妄圖利用三個母盒之統一力量來摧毀地球生態系統，再將其改造成為荒原狼家鄉的蒼夷景象。他的邪惡計畫最終被奧林匹斯十二眾神、亞馬遜人、亞特蘭提斯人、人類以及綠光軍團攜手合作奮戰而挫敗，荒原狼被迫撤離地球，三個分離的母盒分別被亞馬遜人、亞特蘭提斯人和人類回收保管，分開藏於地球各個隱秘角落好永不被人找到。於現代，全世界還沒走出超人之死的陰影，高譚市和大都會等城市的犯罪率急劇上升，景象不但造成三個母盒自行重啟，甚至讓荒原狼重新現身於地球，決定再次實施征服計畫好博得他的君主達克賽德

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野